大家捉到隻鬼有槍 你敢掂佢一條毛咩？

唔敢嘅話咁點解要捉啊
最多咪一路屌一路望住佢走
捉錯手足 分分鐘害到佢比狗咬 係咪你負責？
捉過咁多次鬼 有邊次係成功捉到「鬼」？
6月講到而家不捉鬼 點解而家又黎
下次見到有手足裝修嘅 行埋去開遮
或者你可以繼續行就算
仲有以後見到有人捉鬼一定要阻止佢
話唔定帶頭捉鬼嗰個自己先係